#install LMDE_6_amd64

Скрипт настраивает свежеустановленный дистрибутив 'LMDE_6_amd64_iso'

Скачать значек LMDE_amd64_GitLab.desktop  кликнув по нему скачаеться пакет настройки системы.

wget https://gitlab.com/Chebur70/LMDE/-/raw/main/LMDE_amd64_GitLab.desktop

chmod +x LMDE_amd64_GitLab.desktop 

Подключиться к интернету по кабелю. Обращаю внимние, при работе скрипта будет скачено и установлено более 300 пакетов. 

Разархивировать каталог 'LMDE_amd64_GitLab.tar.gz' поместить скрипты в домашний каталог (/home/Ваше имя/) из другого места скрипты не сработают.

Процесс настройки длительный, поэтому ,отключить в настройках Менеджера питания автоматическое выключение и автоматический вход в ждущий режим.

По выбору можно установить 'Themes Grub'  'Plymout themes Percentage' и т.д.

1:Запустить скрипт:  " sudo sh applications.sh "  

2:В меню найдёте значок 'USudoroot' с помощью его запустите скрипт и обновите пароль 'root'

3:Далее в меню найдёте значок 'Softinstall' с помощью его запустите скрипт-программу установки 

Появиться окно для выбора программ выбирайте что Вам нужно.

Длительность работы скрипта может быть продолжительной, 

многое зависит от скорости интернета,выбора программ и быстродействия компьютера. 

В процессе работы скрипта будут выводитья подсказки.

Если 'Внешний вид' не установиться,запустить скрипт  " sh appearance.sh "

'Список_изменений' находиться в файле README.sh

Перезагрузите компьютер.

После перезагрузки обновить кнопкой 'UpgradePrelink'

Удачи!

Способ удаления программ установленые скриптом находяться в папке 'Uninstall'

LMDE 6 “Faye”

https://blog.linuxmint.com/?p=4562

###############################################
